====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Quand je dis « territoire » , je ne parle pas ici d ' abord de géographie , mais de sociologie , d ' histoire partagée , de culture .
Entity Name (Type) :: Quand (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Quand (LOC)
Total entitiy counts: 1

